想請問下連登有無穆斯林弟兄！？

新年快樂，真主偉大

屌你老母
我耶撚黎
夠膽過黎收靚
係咪嫌命長

我佛慈悲

@ust南亞仔

السلامعليكم‎

salah

ozil

真主偉大

Allahu akbar

allahu akbar

屌你老母

أمك هي عاهرة.

17週年快樂

تجف أمك

樓主幾時執行任務?

大家都叫我牧師林

好波